一條片說明點解楊潤雄要仆街冚家剷！！

撤銷楊潤雄家屬澳洲公民身份手

快d幫手簽！！
叫埋朋友屋企人簽！！

哇屌 教育局局長喎 官喎

推推推

開口埋口法治 笑撚死邊個教育局長

即係佢假定被捕嘅一定係有罪

推

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

一定要針對海外子女資產

賣港賊
理應死全家

冇錯
要直接充公

好撚on9 做到特首班子都可以噏啲咁既野 佢同李家超兩條撚屌真係影撚衰自己係華仁出身

乜呢d7官既質素會覺得出奇咩！

究竟有冇邊個教育局局長唔係仆街黎 由細到大未聽過坐依個位嘅人係會做一件好事

楊潤雄要仆街冚家剷！！

推死個仆街

冚家鏟

楊潤雄要仆街冚家剷！

佢真係冇撚讀過書

中國人就無既

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

條柒頭準備仆街冚家產